商界與其同港共傾Made in China問題, 倒不如盡快同港共割席

港共只會害死你

人地都唔知幾相信國安法可以穩定營商環境，邊可能割

尋日同腐乳華一齊出黎嘅包括香港工業總會同香港中華廠商聯合會嘅代表，一齊回帶通過國安法時佢地點睇﹕

(節錄香港工業總會（工總）新聞稿)

就全國人大常委會全票通過《香港國家安全法》表示支持。工總於2020年6月11日至16日，就實施《香港國家安全法》及美國撤銷對港優惠待遇的影響向會員進行問卷調查。調查結果顯示，接近四分三受訪企業表示支持《香港國家安全法》；接近八成受訪企業同意，實施《香港國家安全法》會「穩定營商環境」和「保障香港市民生命和財產」；約七成受訪企業同意，此法能「穩定本地投資者信心」。

(節錄香港中華廠商聯合會（廠商會）新聞稿)

廠商會歡迎全國人大常委會通過《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法（草案）》（港區國安法）及將之納入《基本法》附件三，在特區政府刊憲後實施。廠商會會長吳宏斌指，香港一直沒有履行《基本法》的要求就國家安全立法，「港區國安法」填補香港法律上的真空，令香港社會回復和平有序，有助加強本地和海內外投資者在港營商的信心，長遠則可鞏固「一國兩制」的基礎。吳會長深信，「港區國安法」實施後，香港依舊是自由開放、法治和包容的國際城市。